下之和你非遊行 勇武就應該去開花裝修

應該係和有各做
而唔係集中晒d警力等陣地比人捉
和你非係用黎分散警力
唔係比勇武join
點解咁都唔明

推

點解要保護和理非
On9佢地根本唔怕比人拉
成日屌走班和理真空勇武
佢地係要護送勇武呀

呢d先叫和勇合一

等人權法先做啦

各有各做 ！下次做返好！加強文宣！

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

依個moment已經冇得保護
難聽d講 拉和你非只會令到佢地變勇武

其實都係

但總有啲勇武想保護和理非